依家少過6核既電腦都係垃圾

粒古董x5650仲未係垃圾

送你用6核之前果粒垃圾cpu俾我ok?
我當免費同你回收垃圾唔收你錢

樓主送粒7700k來

6核:
Intel Xeon X5650 @ 2.67GHz 7548
Intel Core i7-980X @ 3.33GHz 8901
4核:
Intel Core i7-7700K @ 4.20GHz 12252

6核仲廢過D垃圾4核

我嚟執垃圾嘅

隔左有冇8 9年？

點解純打機7700K仲勁過6800K/6850K/6900K?

i5 5650 健在
係我衰唔夠ram比佢用

隔咗咁多代唔好拎黎講啦

7700k user

980x 9字頭新過你7700k 7字頭啦

Yes 955be 新過1600

hedt唔知，但對住ryzen未必

成班駁唔到

手頭上有i5 4460 i7 4790k x5650

粒古董x5650屌打緊粒i5 4460

X5650好撚好超
見過有人1.1v上到4GHz
當然係拉左bclk

4C 8T又點計

叫你拎用6核前粒垃圾派街坊又選擇性失明
垃撚圾

4.1ghz，但1.3v

我得7700同l5520係唔夠6核，l5520歡迎你黎拎
7700雖然係垃圾，但都值2000蚊，同埋插住係nas度

單核性能勁

其餘，x5650，2683 v3，2675 v3